a09 你問我答

男定女?

屋企廚房幾大

仔

L型，好似行到十步

完。

我問自己唔好 洗鬼問你

拍左9次拖有咩感受？

咁多a09架咩

我係人 得你先係狗

有無出過手？

汪

行行下路喊，衰過a09

出埋腳阿

大喊包成長了也要~~

舊事重提

咁留意我呀

嬲

唔好咁啦

醜撚到

你冇機會喊

靚仔都a0

唔好亂用off topic 恥笑

叉叉